醫護抽完生死籤仲要主力serve外地人

1月27 日，17:30 pm 衛生署記招剛剛証實，非香港人中招用隔離治療係無須付醫療費用，治療亦非本地人優先。

唔撚封關 港珠澳免費到初六免費通行

依家再加個免費治療 仲要非本地人優先

香港政府好撚野

醫護仲返唔返工

林鄭月娥你當香港既醫護人員係咩

酒店業同飲食業員工都係會近距離接觸支那帶菌者既高危人士

林鄭真係冇撚用

要擺我地一齊擺，唔會要你地孤單一個走

會唔會有醫院火魔架? 好驚喎

香港政府從來都冇當過我地係人
上任至今都只係不斷維穩，為支那畜服務

罷佢老母工啦屌
全香港都要

即時：1812
同我推上熱門！！

「緊急!!!」初五大三罷原因/意義+行動全解說！(終極整合）

唔係無撚用，係故意同香港人過唔去

醫管局係咪好想裝修？反正全撚部支那人，不如一次過大消毒？

推香港人去冒着死嘅風險去serve 班支狗
林鄭食屎狗

唔係佢親身上陣柒婆真係wfc

你要玩咪玩撚大佢囉

應該先救外人！

嘗試救埋習大大點話

醫護仲唔罷工？之前都話因為無有香港人感染去serve佢哋，但而家講到明外地人都免費，實衝晒落嚟
你哋仲肯搵命搏？

支持政府開放免費高鐵招待武漢人

歡迎 歡迎 熱烈歡迎

可以為國家出一分力

係班傻閪醫護既榮幸

吊擺工就得啦，火乜能
源頭堵截梗先有用

本身都成班難民湧落嚟
依家直頭係吸引患者、帶菌者落嚟免費治療

依家係撥火，驚你哋唔罷工

香港再一次成為支那殖民地

二手準備嘛

醫護咁都唔罷工同頂爛市做奴工無分別

源頭堵截之前唔係有條鳩鐵喺上水定大學比火燒就停鐵咩，醫護擺工就唔郁已得啦